屋企個wifi用唔到

已經約左師傅上屋企整 但要11號先上嚟
冇wifi用嘅呢幾日真係好辛苦
本身已經好悶 想煲下劇睇下片都已經爆左數據
想問下而家落seven買果啲sim卡

夠唔夠我煲劇
或者有冇好推介

抵撚死

推

1.5GB用黎煲劇
10日你想買幾張

唔該巴打

落深水埗買張無限啦